最新黃店告急及結業倒數

住個頭，係個頭返工幫幫手
叫過外賣又好，堂食又好

轉自終極黃藍地圖 Ｆａｃｅｂｏｏｋ

可以留意更多的黃店 ：

龍門同光榮依Ｄ比較大的其實佔佐好多，大家可以幫趁返小店

push

推

上面港島區既暫時撤退未必壞事
咁撚貴租好難救
執咗過一陣租間平既可能仲so

快d 每人去門口掉低一皮嘢救急

和理非每人幫手去放低1蚊都有二百萬啦

呢個真
止蝕都係手段一種

經常幫襯小店

幫襯多啲唔同鋪頭呀

Push

有條黃色YouTube影片比藍絲dislike，但得400幾個like

大家去幫襯時
除非冇選擇
否則見人多嘅話可以去另一間冇咁多人嘅
分散等多啲黃店都可以受惠到
個個人肯行多兩步
告急同結業嘅名單可能就會少幾間
多謝合作

盡力食

師兄借一借個位
呢個係一篇投訴師投訴藍店嘅參考文章

推唔好淨係幫襯出名嗰啲

pushhh

想幫，但一間近少少既都無

推

【黃色經濟圈】集思廣益 疫情之下有咩方法救救黃店

量

叫佢搵啤梨晚報或杜生推介啦係到推成班窮西點會去

PUSH

4月3日大量寶寶上庭🙇‍♀
1⃣23歲鍾義士、林義士小西灣槍械案，還押8日

2⃣大埔狗屋縱火羅義士、曾義士、郭義士

3⃣元朗15歲義士縱火，還押86日

4⃣1220大埔開槍案18歲蘇義士，被捕至少兩次（1207北角荃灣），還押105日

5⃣1208灣仔33歲彭義士，還押77日

6⃣1208灣仔槍械案22歲張義士、20歲張義士、21歲嚴義士。23歲吳義士還押118日。21歲黃義士還押118日，被殺人犯在黑房熄燈，圍毆拳打腳踼，掌摑揞口（封口），錄口供用過份武力威嚇，強行解鎖手機，黃寶寶上庭時一直喊😭😭😭寶寶有野同大家講👇請大家咪捉鬼，勇過你既人唔代表係鬼。

7⃣94北角37歲梁義士，還押212日

8⃣1209旺角18歲陳義士，被捕2次（831鐳射筆），還押116日

9⃣1031深水埗20歲張義士還押155日。被逼戴裝逼拍照，被一拳毆腹部，被恐嚇「再唔講嘢就打你」

1⃣0⃣1111青衣29歲蔡義士還押144日

1⃣1⃣1112長沙灣19歲韓義士還押143日。狗車上被男殺人犯掌摑，辱罵「臭X」，恐嚇「信唔信我係度強姦你」

1⃣2⃣1118旺角24歲黎義士還押137日

1⃣3⃣1118理大大屠殺26歲温義士還押130日。被逼戴裝備拍照，被圍毆，禁止看醫生

1⃣4⃣1118油麻地23歲梅義士

1⃣5⃣1201旺角30歲梁義士還押94日

詳情睇被捕組🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

各位分散幫趁啦好冇

Al forno soho啲pizza真心推薦！！！
中上環返工可以去支持下

利申 琴日先食完